老衲素來有佛教陳浩南既美譽

=.="